單身都係抵死 條件唔好仲想搵個條件好嘅男朋友

咪就係

毒撚單身都係抵死，條件唔好仲想搵個好既女朋友

屌中撚晒 真係自己攞黎
但有時唔係話條件好唔好
真係鐘意唔落 勉強無幸福啦

寧願自己一個都唔想同自己唔鍾意嘅拍拖

劣基因會自然被淘汰 唔好攪咁多啦

負負得正

如果佢肯為你做所有野呢？

幾好都啃唔落

好努力咁後天改變自己 等自己有條件搵個條件好嘅

乜野叫條件好 靚仔?有錢?專一?
首先要知道三樣野唔可以共存
身邊可能好多好條件你唔覺眼姐 一味苛求要幻想出黎既男人 同上電視既臭西港女有咩分別? 一係就睇劇上腦
早d訓啦屌你老母

我無講過要靚仔有錢專一
有要求係件好正常嘅事 正如你都唔會想同暗瘡肥婆拍拖

毒撚何嘗唔係想要一個又靚又溫柔又專一又識體諒你既女友？
係咪又要講三樣野唔可能共存同埋屌你老母？
畀個又溫柔又專一既欣宜你又不了，
畀個又靚又專一既潑婦你又不了，
畀個又靚又溫柔但唔專一你又話人係雞。

再加多樣，任何女人捱唔住你廢，或者尊你睇唔上眼都係雞，打一世飛機啦毒撚！

人望高處唔適用於擇偶

你咁講即係認同我 認同樓主係港女臭閪 不過搵埋毒撚落水一齊屌

不過港女臭西格已是事實 駁唔到

我只係想講每個人都係咁，已經唔係男定女既問題。你屌人臭閪前食件暗瘡肥婆黎睇下先？

冇條件又要求高真係死症黎
毒撚又睇唔上眼真係惟有儲定錢埋自己單啦

唔係女神就要食暗瘡肥婆？ 又係d 兩極論臭西
成日ff 要搵個好男人 達唔到要求就話冇feel 又話係毒撚賤男player

根本係港女天生臭西格問題 毒撚見到你都走啦 屌

宜家好多單身冇拍過拖真係抵撚死
見過好多肥婆/普通樣a0
成日睇唔起啲毒撚
又唔肯減肥
話要揾個唔介意身型既男朋友
但自己又高要求
要風趣幽默正常樣仲要高
要專一要上進要人緣好有才華聰明
成日話揾唔到岩feel
但根本就冇去留意過其實好多毒毒地都係好男人

相反啲A0男人都係差唔多
自己唔係特別靚仔大隻聰明
又要求想揾個靚女身材好唔雞又專一溫柔既女朋友
又唔睇下自己咩質素

抵你地成班一世A0

利申普通毒絲 有過幾段感情經歷 成日有A0 fd問我點溝靚女or溝靚仔 真係好想叫佢地照下鏡先

劣基因同劣基因一齊

樓主話搵個條件好既你咪一樣講到佢要高帥富？屌人就大大聲，自己咪一鳩樣兩極化？五十步笑百步，搵野黎屌。

冇錯！唔理男女，不思進取都係抵撚死！
其實不論男定女都係唔會想要又懶又廢又唔靚又窮，一味要人體諒自己既另一半。
自己唔去增值自己先會冇人要，
果班廢柴根本冇資格話人眼角高，
因為佢地連「正正常常」都未達到。

依家劣基因想搵良基因

所以一開頭咪問咩係條件好
我就唔信正常男人咁難搵